（深宵聊天）南區人請進

hi 入黎吹水

南區返緊工

ching係邊到翻工

住鴨脷洲？

hi

西村之友

人在利東m記

利東

住果邊？因為我知田灣mcdonald 星期五、六都係24

hi猛男

我田灣人 同朋友去咗利東m記食野

HI

又一失眠夜

我都係

我絕對相信呢到留言既有機會我地係識
btw 有無絲打

仍然倚在失眠夜

我想知鴨脷洲行西村途中 中間有間荒廢左既 係咪鬼屋

西村

搭緊n171

以前好似學校黎 不過好似好多年前 係咪地下隧道果個位

Hi 巴打

痴撚線自爆咁危險